［慎入］千其唔好開閃光燈zoom大個鼻窿影

一陣試吓先

唔覺有咩問題